南京大屠殺本來就係解決緊地球暖化問題

都冇發生過
點解決

死人又點？支那人根本就係要死

南京大屠殺係功德無量既人類抗毒事件

毛魔笑而不語